383526
9332
sách rất hay rất bổ ích thỏa mãn được trí tò mò rát tốt tác giả đã viết nên một quyển sách rất là hay đối với những người có niềm đam mê với khoa học với tự nhiên hay xã hội sách nói lên các hiện tượng kì bí bí ẩn trong tự nhiên hay trong quá trình làm việc và học tập của con người hằng ngày những điều lý thú hay những tình tiết kỳ bí của khoa học đọc sách này mình cũng đôi lần lạnh sống lưng nhưng cũng không thể bỏ cuốn sách xuống được
5
1158615
2016-02-20 21:14:41
--------------------------
